[失眠]同男朋友條代溝好大

諗法雖然一樣 但係有啲生活細節真係好唔同

講

同性戀唔係單純同性就得

頂你 非gay

例子

例如呢

你知唔知咩叫代溝

袋溝？

諗法一樣仲有代溝

佢大你幾多？

6吋

可能係春袋條溝

佢同佢男友條袋溝
明晒

你唔係有代溝 係紅溝